Search.setIndex({docnames:["index"],envversion:{"sphinx.domains.c":2,"sphinx.domains.changeset":1,"sphinx.domains.citation":1,"sphinx.domains.cpp":2,"sphinx.domains.index":1,"sphinx.domains.javascript":2,"sphinx.domains.math":2,"sphinx.domains.python":2,"sphinx.domains.rst":2,"sphinx.domains.std":1,"sphinx.ext.viewcode":1,sphinx:56},filenames:["index.rst"],objects:{},objnames:{},objtypes:{},terms:{"apresenta\u00e7\u00e3o":0,"aproxima\u00e7\u00e3o":0,"atrav\u00e9":0,"atribui\u00e7\u00e3o":0,"c\u00f3digo":0,"class":0,"considera\u00e7\u00e3o":0,"constru\u00e7\u00e3o":[],"cria\u00e7\u00e3o":0,"decis\u00e3o":0,"di\u00e1rio":[],"dire\u00e7\u00e3o":0,"dispon\u00edvel":0,"documenta\u00e7\u00e3o":0,"edi\u00e7\u00e3o":0,"elabora\u00e7\u00e3o":0,"espec\u00edfico":0,"est\u00e1":0,"est\u00e3o":0,"estat\u00edstica":0,"evolu\u00e7\u00e3o":0,"exerc\u00edcio":0,"exporta\u00e7\u00e3o":[],"express\u00e3o":0,"fei\u00e7\u00f5":0,"final":0,"float":[],"infe\u00e7\u00e3o":0,"int":[],"integra\u00e7\u00e3o":0,"intera\u00e7\u00e3o":0,"m\u00eas":0,"manipula\u00e7\u00e3o":0,"mar\u00e7o":0,"modela\u00e7\u00e3o":0,"n\u00e3o":0,"n\u00famero":0,"necess\u00e1rio":0,"popula\u00e7\u00e3o":0,"poss\u00edvel":[],"pr\u00e1tico":0,"refor\u00e7am":0,"return":[],"s\u00e3o":0,"sa\u00fad":0,"solu\u00e7\u00e3o":0,"t\u00e9cnica":0,"tamb\u00e9m":0,"territ\u00f3rio":0,"tr\u00ea":0,"usu\u00e1rio":0,"utiliza\u00e7\u00e3o":0,"v\u00e9rtice":0,"vari\u00e1vei":0,"vari\u00e1vel":0,"visualiza\u00e7\u00e3o":0,abaixo:0,abordam:0,acessar:0,ada:[],adquirido:0,agrupar:0,algo:[],alterar:0,aluno:0,ambi:[],ambient:0,ampliam:0,analisado:0,ano:0,anterior:0,aplicado:0,aplicar:0,apresenta:[],apresentada:0,apresentado:0,apresentar:0,aqui:[],arquivo:0,associ:[],associada:0,atributo:0,aula:0,auxiliar:0,barbosa:0,base:0,biblioteca:0,bruno:0,brunomisson:0,cada:0,camada:0,cartogra:0,cartograficament:[],caso:0,casoscovid:0,categoria:0,clicar:0,coletado:0,com:0,como:0,concelho:0,conhecimento:0,conjunto:0,contributor:0,covid:0,criado:0,crs84:0,crs:0,dado:[],das:0,data:0,def:0,dermo:0,desd:0,desejada:0,desenhada:0,dessa:0,dest:0,deu:0,dia:0,diminuir:0,direita:0,disciplina:0,dist:0,distinta:0,distrito:0,documento:[],doi:0,dos:0,durant:0,editado:0,eficaz:0,elabor:0,elegant:0,ent:[],enten:0,entenda:0,entendermo:[],entr:0,entrega:0,equip:0,escolha:0,espaciai:0,est:0,esta:0,estabelecido:0,estimativa:0,exampl:[],exemplo:[],existem:0,existent:0,exportar:0,familizarizado:0,featur:0,featurecollect:0,feita:0,ferramenta:0,ficament:0,ficheiro:0,foi:0,foram:0,forma:0,formato:0,funcionalidad:[],futuro:0,geografia:0,geojson:0,geometria:0,gerado:0,geral:0,github:0,hab:0,habitant:0,here:[],html:0,http:0,igot:0,imageri:0,implementar:0,important:0,index:[],infectado:[],infetado:0,inicialment:0,inserir:[],instituto:0,janela:0,javascript:0,layer:0,leaflet:0,legenda:0,levando:0,linguagem:0,link:0,lisboa:0,maio:0,map:0,mapa:[],mapbox:0,mese:0,mesma:0,mesmo:0,mestrado:0,metologia:0,mileu:0,misson:0,modul:[],mori:0,mostrou:0,muito:0,nabegar:[],nacion:0,name:0,navegador:0,nelson:0,nest:0,nome:0,nomenclatura:0,nos:0,notepad:0,objetivo:[],objeto:0,ogc:0,openstreetmap:0,optou:0,ordenamento:0,out:0,outro:0,page:[],para:0,parceria:0,partir:0,passar:0,passo:[],pelo:0,permit:0,permitirem:0,pode:0,podem:0,ponteiro:0,por:0,portal:0,portug:0,possibilidad:0,possibilitar:0,pretend:0,procedimento:0,procesdimento:[],processo:0,produto:0,professor:0,profission:0,projeto:[],properti:0,qgi:0,quai:0,qualquer:0,que:0,rato:0,realizar:0,recurso:0,referent:0,relativo:0,resumidament:0,root1:[],root2:[],root:[],sala:0,search:[],seja:0,selecionada:0,selecionar:0,ser:0,shapefil:0,sig:0,simpl:0,simplificada:0,simplificar:0,sobr:0,softwar:0,sqrt:[],sua:[],superior:0,taxa:0,tem:0,tenham:0,ter:0,territori:0,test:[],teve:[],total:0,trabalhado:0,trabalhowebsig:0,type:0,uma:0,unidad:0,unido:[],universidad:0,urn:0,utiliz:0,utilizada:[],utilizado:0,utilizando:0,utilizar:0,variando:0,vetoriai:0,vez:0,visa:0,visualizado:[],web:0,webma:[],webmap:0,zoom:0},titles:["Trabalho da cadeira de WebSIG 2019/2020!"],titleterms:{"considera\u00e7\u00f5":0,"documenta\u00e7\u00e3o":[],"elabora\u00e7\u00e3o":[],"pr\u00e9":0,bem:[],cadeira:0,dado:0,document:[],estrutura:0,finai:0,funcionalidad:0,indic:[],mapa:0,objetivo:0,processamento:0,projeto:0,quadrat:[],tabl:[],trabalho:0,utilizada:0,vindo:[],webmap:[],websig:0,welcom:[]}})